反送中嚴重刺激樓價飛升

1. 反送中二百萬零一人出街，林鄭嚇到失禁，填海計劃胎死腹中，相信未來幾年不會再提。

2. 立法會衝擊事件，空置稅同樣胎死腹中，今年唔會再卡立法會，出年也是排到無期，唔夠膽再上立法會。

3. 公私營合作發展農地，因為驚被指官商勾結，同樣胎死腹中。

4. 林鄭樣樣唔夠膽做，目前唯一可做，等樓價瘋狂再升五成，等全城焦點轉移去樓價，然後到時再出手調整，重提填海空置稅以凝聚民意。

所以，目前樓價上望升五成完全無阻力，配合減息潮，升災會好得人驚！

原來咁多人反對空置稅同填海

轉貼之前用下個腦得唔得

每日150個，勞動人口點樣減呢請問

話人之前解釋下得唔得

樓市GOGOGO

負評已俾

絕對會，美國佬一定會搵藉口打9伊朗，加埋大陸豬瘟疫情影響，油價同食品價格同時夾擊，通脹幅度相信會超過好多人既想像

1. 落黎既有幾多係勞動人口
2. 移民潮

每天150，根本是多年來累積的毒瘤
增加了人口，卻生產力...就...
坐享港人資源
應該去大灣區，非香港特別行政區

咁你解釋比我聽1-4點關咩事
加上有D已經做緊
唔係唔用腦係咩

大把支那港漂專才每年大量輸入

業主多謝你地

同股市一樣，急升完唔洗還咩

利申，反正依家買唔起

供供多謝你

食得咸魚抵得渴，講班窮撚

9成都係做保險，wfc

所以香港班奴隸好好笑 幫業主爭取權益
最經典係地產建設商會出嚟譴責

二百萬人上街塞爆港島，可想而知有幾地少人多。咁多人點會夠樓住。

根本你班人想買樓就應該支持送中
點解今次有二百萬人上街
你估真係因為公義 自由 民主咩
成班天真
人地多謝你維持樓價都黎唔切

反送中係目的
樓市急升係副作用

證明連登仔最有錢
唔係做咩咁積極

業主、保險狗、地產狗、商界一齊多謝前線既年輕人希望你地都快啲儲到錢買200呎新樓

集體炒車

年輕人買唔起都可以塞滿地產鋪同示範單位同賣樓場！

佢地都有權去睇樓嫁！

唔好挑釁無樓人士！

又分化
樓價低但生活仆街咁又點

樓主個d垃圾議題先跌幾個％,仲要唔係即使，現在焦土直接支那軍隊入城，即時跌一半以上，又快又方便

岩，咁樓價高但生活仆街起碼可以俾業主享福先

升囉, 港紙都就變廢紙, 到時1000美金買兩房

200尺大單位

捱貴樓 但可以自由講政治野 每個月得一兩成人工洗

同

平樓平租 唔洗愁上樓 每個月可以有六七成人工任你洗 你點揀？

到時你有工返先算啦
或者拎住同強國一樣人工
你咪繼續供你嘅樓

搞掂晒大融合
你估你份工仲可以有七八萬人工一個月

放心 我撈果行實有工開 d金融保險地產零售就難講d

拎香港人工但攞哂去供樓交租 你覺得同攞強國人工有分別咩？強國人生活得好過香港人

好多義士都好偉大

無樓又點？ 捱貴租又點 ？ 最多訓街姐

梗係政治重要過生活 地産佬多謝義士救港救樓價

放心啦
到時樓市一爆就起碼跌7成
睇下班業主幾時跳樓

依家開心係佢地，跳樓唔係佢地wo

你都識講依家
但將來就好難講

咁你等下
送中反咗
明日大嶼準備會推返
依家業主笑住瞓

正。樓市gogogo

有民主就有民生，冇民主就樓價高物價高
無幾多個97前無民主但都有民主有樓住物價低